8日7夜東京行程求評

Day 1成田機場 橫濱日產球場 紅磚倉庫 Bayside Outlet 摩天輪日落
Day 2 築地 半日江之島 原宿 川崎前鋒
Day 3日光 浦和紅鑽
Day 4河口湖 朝霧高原 山中湖 御殿場Outlet
Day5自然生活館 遊覽船 天上山公園 八木崎公園 中野
Day 6淺草 上野 秋葉原
Day 7 原宿 涉谷
Day 8 回程 成田機場

我想問咁樣安排算唔算好？
除左Day2-4用Jr 3 day Tokyo wide pass之外，其他日子應該買咩pass?

江之島預一日
日光又係夠玩全日啦
你咁既行程會唔會太趕

因為我有睇兩個地方既景點，當中有啲係完全無興趣，所以先咁plan

咁不如唔好去
路程咁遠 入到去行一下就出黎 晒左大半日

day2做乜9
齋搭車?

日光我係見都順路返紅鑽主場先去

江之島岩屋個人認為值得一去

咁我plan返全日江之島

唉 我個陣去岩屋封左 sad